有冇巴打去新加坡幫手買個班蘭蛋糕

是咁的
因為一d事 我急需一個新加坡機場買嘅
BengawanSolo蛋糕
星期一要比到我
星期日夜晚交收都得

水腳比幾多TG傾
@twins7749

有冇巴打今個星期一/日新加坡返黎幫下手買一個

錢我比

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫你推一推

推一推

真係咁逼切，晚機去早機返自己買會唔會比較好?

唔知點答好

定係你要扮自己有去到新加坡但事實上無辦法去?
咁就真係要人幫

yes

條女係泰國人
唔想比屋企人知
扮去新加坡獨遊
點知我呀媽話要食蛋糕

搵張網上圖俾佢(當然醒啲唔好揀第一版嗰啲search result)，之後返到屋企話落機跌爛左得唔得?

之前次次旅行都唔買手信
佢以經嬲嬲地
佢覺得旅行一定要帶手信
返大陸1日遊都買一堆垃圾返香港

樓主試下搵呢個人

都嬲左咁多次，唔爭在嬲多次啦

利申：未接觸過佢但係我見你求救我先幫你去ig搵
佢可以呢個星期六日交收

濕鳩蛋糕都有代購

唔通人地幫你俾埋？

160蚊
食左成90蚊水

伯母有上連登

比多倍我都ok

樓主要溝女無辦法啦，又要急

比佢知我溝左個泰妹比人斬

有冇人星期日返黎幫手帶隻cake

衰仔！你以為我冇上連登咩？

帶隻cake比我先

泰妹定泰仔 自己小心啲

真心 我睇過身份證 22

屌你話係部機到訓著 最後一個落機 hand carry個紙袋比人拎咗咪得

如果可以 我都想買個比佢

點解你屋企人咁唔中意泰妹

真係有

幫你飛過去 你出咗機票揾我

我聽日去 星期一晏就返到香港 巴打仲需唔需要幫手

伯母肯定係藍絲來，少少事又斬

咪又係淘寶

淘寶好多真係要自己上去淘

屌 頭先係新加坡翻嚟 而家先睇到po

伯咩母呀，香港條女就真

有冇人幫手

上面咪有